# Anytime calc

```sh
Описание:
Сервис каршеринга (кратковременной аренды автомобиля) предоставляет несколько тарифов
для своих пользователей. Есть минутный тариф, который не ограничивает по пробегу, но
устанавливает стоимость услуги за минуту использования автомобиля и в режиме ожидания.
Также есть тарифы на определенный временной интервал использования, которые имеют
фиксированную базовую стоимость, включенный в базовую стоимость пробег и стоимость за
километр перепробега.

Постановка задачи:
Клиенту каршеринга необходимо совершить поездку, в которой чередуются режимы
использования и ожидания автомобиля. При заданном плане поездки нужно выбрать
оптимальную по итоговой цене последовательность использования тарифов.

Исходные данные:
В качестве примера тарифов каршеринга можно использовать текущие тарифы сервиса
Anytime:

    Название                 Описание
  Минутный              использование - 0,30 руб/мин
                        ожидание - 0,07 руб/мин

  На 3 часа              стоимость - 24 руб
                        включённый пробег - 35 км
                        перепробег - 0,29 руб/км

  На 6 часов             стоимость - 34 руб
                        включённый пробег - 55 км
                        перепробег - 0,29 руб/км

  На 9 часов             стоимость - 42 руб
                        включённый пробег - 70 км
                        перепробег - 0,29 руб/км

  На 12 часов            стоимость - 49 руб
                        включённый пробег - 80 км
                        перепробег - 0,29 руб/км

  На сутки               стоимость - 59 руб
                        включённый пробег - 105 км
                        перепробег - 0,29 руб/км

План поездки клиента может выглядеть следующим образом:
1. Проеду 20 км за 15 минут.
2. Оставлю автомобиль в режиме ожидания на 4 часа.
3. Проеду 25 км за 30 минут.

Результат:
Последовательность тарифов и времени их использования.
```
